(未fact check) 新加坡仆街就梗架喇， 但我個馬拉同事同我講架佢地個皇都支持香港民主

但我揾黎揾去又唔見有news
雖然無乜幫助， 但有多d外國力量支持
第時光復要繼續外交都叫有計傾

有無人可以揾到source